記者會黑警所有話要調查而隱瞞既事實我地一定要同父母講清楚

依家有哂報導 講到明中肺部 係心臟附近都可以話係要調查先可以確定到準確位置 班狗仲可以話係左膊頭附近

黑警對心口開實彈未調查好就可以話係合情合理合法 但又話未調查好

話俾人打到生命受就到威脅到要開真槍 咁一定有表面傷勢啦 但咁都話要查下 咁試問個威脅有幾嚴重？

班狗就係想班藍絲想聽到佢地想聽到既資訊 對佢地不利就話要調查

大家一定要清清楚楚同老豆老母講佢地點解要咁做同埋真相係點！

根本佢地所以記者會都係為抺黑示威者而開

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10